有冇巴絲可以仔細講下飲食點減脂好

利申絲
而架158高 51kg 體脂23%主要肥係下半身
有計住卡路里 由最肥60kg減佐半年之前有做重訓 但而架因爲少出街變佐係屋企做bodyweight 但感覺冇去gym咁又成效
有冇啲leg 同full body workout推介？
飲食都有計住要吸收夠105g左右 但近來一兩個月都冇乜點變

指蛋白質105g

咩叫105g?

蛋白質

都係做hiit 食少TDEE 200-300kcal左右 105g蛋白質對51kg黎講都好夠
記住要補充埋其它營養素 eg vitamin b同c 以免新陳代謝減太多
利伸: 都減緊

其實可以跳繩 不過跳得好唔好就難講 做hiit都有助核心肌肉增長

之前運動重訓為主 冇乜點做帶氧 間唔中都會食下零食 但有計卡路里唔過tdee

Hiit一星期要做幾多？都冇諗到vitamin 添

我自己hiit會同body weight一齊做 包埋掌上壓 或有時用拉力帶玩
隔日做 一日做完 第二日就休息 俾肌肉回復
做幾多就睇你感覺 你覺得overload就唔好做太多
上網睇人講 下個禮拜減大概0.5%重就已經好好
另外維他命b食唔夠會令到新陳代謝減得仲快 到時又食少d 又唔夠營養就唔健康

戴個頭盔先 我所有講既野都係上網睇返黎 非專業意見

最好其實就咩vitamin都食齊 仲有平時食既野最好係原型食物 包保夠晒其他營養素
我自己就會飲奶 食yogurt 雞胸肉 西蘭花 仲有一定要食15-20粒果仁 生果就自己揀 so far都ok

好啊！多謝師兄！